拉膠真係狗黎

我諗都無咩反對

真係祝條仆街斷腳，仲見到佢忍笑

邊條蝗狗比負皮呀？出黎面對啦

叫襯拉莫斯都死撚哂去啦

蝗狗縮晒入老母個閪？

狗撚到仆街

條仆街矛到仆街
叫世界級身體質素？
英超是但一條中堅都打撚爆佢
跳得高？打nba啦仆街
夾硬整斷人隻手
垃圾

最撚威係球證企正前面都可以無事

其實冇foul，好合理，大家都係去波

蝗狗真係好撚野呀

唔識睇波？
利申唔係蝗狗fan

咁樣夾叫合理

真係唔好同皇狗fans踢波
咁都話冇野

去波有需要捉人隻手？

你睇開咩野波要出到關節技咁威？

拉膠見人傷出個爽樣應該要睇幾多年波先睇得明

遲下蝗馬人爭波起腳踢爆人個頭都係正常爭波架啦

聲大夾惡屌返你轉頭仲得呀

睇開MMA?

邊到有關節技 踢開波都知一齊去波有拉扯好合理

落地都唔放？

唔夠波係咁
你有冇踢過波

佢唔夾硬扯salah 起身已經好忍手

蝗狗係特別多合理既事情

你跌落地會舉高手跌架？